[緊急][機場][Damage Control]唔塞都塞咗，最緊要幫旅客

[[[[[代post]]]]]

[緊急][機場][Damage Control]唔塞都塞咗，最緊要幫旅客
--

如題，作為旅客不論離境入境一定會不滿或者徬徨。宜家最緊要幫佢地，維持運動嘅形象：

建議

- 搵英文好嘅巴絲，自組Information Center，小隊形成幫旅客
- 主動尋找睇落要幫嘅旅客，並指示佢去Info Center
- 建議Approach:
- 問: Hi Sir / Madam, do you need any help?
- 道歉: Sorry that this inconvenience happened to you.
- 幫助：Is there any thing that I can help you with? For example, accommodation, flight, transportation, or communication?
- 住宿: Do you need help in finding accommodation or hotel?
- 幫手搵酒店/住宿
- 機票: Shall I help you in contacting the your flight carrier?
- 幫手上網查航班，聯絡航行公司
- 交通: Is there any issue with the transportation around Hong Kong?
- 幫手搵路去佢想去嘅地方或者酒店
- 聯絡: Do you need to contact anyone?
- 幫手聯絡，或幫手打長途電話
- 臨完再道歉，並簡介訴求: Again we as Hong Konger are really sorry for the disruption to your journey. If the government listens to our five demands, this would never have happened. We hope that your stay / next stay in Hong Kong will be a pleasant one.
- 預俾人係咁話，唯有扮死狗同射落政府度

[[Sorry for the wrong words]]

推

推一推post😢想多啲人見到

推 大家幫幫手

推推

推 希望幫到手

😢唔該幫幫手

推推推推

做好件事！👍